80+初步確診！！

關焯照又話回落，呢d白痴研究做嚟都冇用，呃飯食

唔爆點推疫苗

封關又唔做 停工又唔敢
淨係識停晒所有娛樂叫人去撩鼻

【穩形傳播群組？】啟德 MONACO 售樓現場擠得水泄不通，陳肇始張竹君視而不見

召喚專家食屎.jpg